李克強突然抽插……

李克強訪問騰訊數據中心，詢問數據存儲規模、性能等情況，「 突然李克強於其中一台伺服器上，直接抽出一塊硬碟」，仔細閱讀上面的文字説明....... 有排你Rebuild

IT9表示

由於系統偵測到閣下地址位於香港，根據港區國安法規定以下內容未能顯示

存檔死消光

存檔死清光

你的留言因不乎當地國安法而無法顯示

全國 王者玩家表示

中国共剷檔

非IT人 想學野, 請問大約係點? 唔知數據中心的運作

想知係點，你開著電腦，然後抽走隻 hard-disk 咪知

舊HD 做緊野轉緊 冇啦啦比你斷電 入面隨時會冇哂啲野

痴撚線 我屌哂你地老母 笑撚到仆街

電腦大爆炸 存檔死清光

其實server啲hard disk可以某程度直接拔出嚟，通常server hdd會用raid同埋有自動data integrity check，加埋有hot swapping，所以其實影響唔大

利申：IT dog

電腦大爆炸？

理論上係嘅， 不過如果啱啱嗰部server 已經rebuild緊RAID 只可以講句

此留言因不乎當地國安法而無法顯示

領導訪問時，安排假場景假道具是常識吧

點可以咁比 如果係咁個center死咗隻hdd咪收皮？

連拋三個terms, 非電腦人啞了

data center有啲機係客戶自己， 有啲客真係唔build RAID

做得呢啲官方photo op應該一早已經排好晒，啲人點企大概會做啲咩已經講好咗

此留言已違反國安法，因此無法顯示

精彩

🔒提示: 作者被禁止或刪除 內容自動屏蔽

其實唔會咁
唔同你屋企部電腦
佢抽出嚟無乜大問題

第幾個po

on9
套系統假㗎 你覺得係真？

此訊息不良！

未見過會唔build

客戶機有私家鎖

私家鎖都是屬於黨的

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 7.11-12 初選 #取回強積金 #一國兩制已死 #國際戰線

講完又講

電腦大爆炸

冇需要俾production場總理入應該係入dev場

有乜問題 誇張幾廿舊野 少咁件洗死咩

正常行緊raid

李克強近排做嘅嘢全部同黨嘅方向作對

電腦大爆炸呀柒頭皮

廿年前的伯伯走得好前

唔會爆炸真係無乜問題

強國技術
save緊野被人抽左個HD出黎
會繼續可以一秒之間轉去用第二個HD

想知佢隔離啲人咩反應

抽 only
冇插

咩料

由於系統偵測到閣下地址位於香港，根據港區國安法規定以下內容未能顯示

隻隻字都明 加埋一齊...

人地可能想drill ....

我都係諗正常都會有hot swapping
唔知點解大家都咁興奮咁講呢單野

眼殘睇錯李克強突然抽搐

係街大笑咗出嚟

強多真係高強

咪撚on9啦

此内容含有危害颠覆国家政权信息，已被中国国家网络安全特殊调查警察依法实施强制移除，各位中国香港特区市民切勿以身试法

如果行RAID（except RAID 0)，就唔會有事嘅
。。。RAID係乜就自己Google啦

server好似會交叉存檔做backup，所以應該冇事掛

香港人唔好咁柒啦， Google 下 raid 唔會死既 ...

烏蠅：吔屎啦你

佢係有用個腦姐佢都要為同胞着想㗎嘛

抽隻RAID出嚟唔駛執手尾咩

你唔好天真，行RAID多咗成本，
以前係Data centre做，基本上所有艇仔都無做RAID
連Data centre自家咁多server，都係得3,4台有Bckup。
名就唔開，位置係葵興，明就明，不多說

Raid1=起雙飛

香港就算啦，我知仲有好多 Hosting company 都冇做 raid，話俾D客仔知可能嚇到眼大。

Wa... 乜M_X 咁撚流

無野，好多都有backup ge....
客戶只要有backup ,down機一陣，可以接受，特別啲web host

有事咪話兩隻raid hdd一齊死囉，load 返三個月backup姐，死唔去嘅

好彩係存檔，唔係全黨

其實無乜特別，有protective measures
只係正常唔會咁做

冇事還冇事, 但係行行下無啦啦抽出黎睇說明係做乜撚

支那好難講
不過有raid驚閪

屌，可能大陸用SW RAID 呢， HW RAID 咁撚貴邊個比

插番落去佢咪識自己sync番咯

工業街？

唔怕

字都唔識打

個阿伯又中一樣了

你地咁肯定果舊野真係運作緊唔係裝飾？

大陸啲嘢你好信？

屌你老母on99，blocked

無咩事
但係睇黎把撚
硬碟一隻

抽出嚟有咩好睇呀

可能當做一次DR drill 呢

仲Drill？直頭要call DR啦

on99

老屍又中

屌

睇嚟黑仔強深受SMR 同PMR 所害，每次見到harddisk 就要即刻睇個型號，提大家唔好中伏

都未開機冇事既